Q: I would like to make an order.
A: *Proceeds to order function*

Q: What is the price for Nasi Goreng?
A: Which Nasi Goreng are you referring to?

Q:
A:

Q:
A:

Q:
A:

Q:
A:

Q:
A:

Q:
A: